[有圖]決定咗要自爆龜頭

正唔正啫

留名

正

咁細就唔好拎出黎啦

生成係咁

頭已側

bam
唔好以為自己個龜頭生得似屋企隻龜既龜頭就冇事

樓豬隻龜龜好cute

邊個負皮

識貨

做咩

我隻龜天生有缺陷 個鼻凹左入去

仲以為佢死咗 嚇鬼死咩 屌你

你下流賤格露出半個龜頭

On9仔想上位

bam